原來TVB新聞部好黃 仲要黃到出汁

鄉土班生蕃笑能死人

支持搞分化

之前 Poly 大屠殺果陣燒著果位 TVB 同事好返未？祝你百病纏身

咁又唔見佢地抵制?
9up無極限

有人信？

Fake下啲黃絲姐

算把啦佢地
之前講黑警拉人法官放人
連大波驊係黃都講得出

鄉土呢啲過氣論壇

我成日上香土鬥藍
好撚爽

已fc, 原來TVB 暗黃, 一直幫d黃屍, 可恥

係咪假膠 香土好多

tvb 兩面不是人

睇到好撚辛苦
成班文盲社會地底泥喺度圍爐妄想症發作

原來有單咁既事

分唔到